[被捐款一事]問題係唔係612基金 係要追到拎長毛張入數紙！

入數紙入數紙入數紙
入數紙入數紙入數紙
入數紙入數紙入數紙

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

hi樓主

@五味冰火
長毛upload左入數紙喇
你可以睇下

長毛唔係貪錢人，佢無錢會去地盤開工架